警正式落案控告 林明日缺席聆訊

【星島日報報道】民主黨成員林子健早前涉嫌以虛假資料誤導警員被捕，被警方扣留兩日後，警方今晚正式落案控告他一項「誤導警務人員」罪，案件將於明日早上在九龍城裁判法院提堂，林子健將缺席聆訊。

林子健昨日深夜在紅磡警署報稱感到頭暈，需送院治理，送往醫院期間需戴上氧氣罩，他其後被推離電腦掃描室，由警員押解前往10樓內科G病房留醫。據悉，林子健報稱頭痛，今日會繼續留院觀察。

林子健上星期報稱被擄走，他昨晨涉嫌以虛假資料誤導警務人員被捕，並通宵扣查。昨午近5時，林子健由女律師陪同，乘坐警方車輛從紅磡警署出發10分鐘後到警方西九龍總部。林子健傍晚7時，乘坐警方車輛離開西九龍總部，被帶返紅磡警署。

之前就識開記招，而家衰左就縮沙

泛民集體炒車

想自殺？

點解個樣成個智障一樣

成功轉移視線 香港愚民又比CCTVB玩弄